［玩撚猿］最近好似好多人失業

係咪經濟玩撚完

依家先發現會唔會遲啲

咁仆街lu

地鐵仲係好多人，你去搭下就知，真係多人失業，地鐵係無咩人

因為本身香港就業率好高 好多人失業之後都重係好多人要返工

咁樣邊算好多人失業，要地鐵無咩人搭先叫好多人失業，要做到地鐵車廂一半人都無先叫有d影響

樓市仲係好硬

係咪搵緊我

咁咪好囉，唔係要攬炒咩？次次聽到失業率升都心情興奮

失業唔搭得地鐵架咩？

wakanda Forever